(集思廣益) 五毛尻up

(台灣人):
以前有個錯誤的感覺！好像香港人很冷漠、現在感覺香港人熱情！現在香港的局勢很亂、希望香港同胞平平安安！

(台灣人):
以前香港人應該是高傲更多 因為被英國統治的關係有優越感
那時候我在台灣遇到的港仔 印象就不是太好
但是他們97以後 雖然收入大致不差 但尊嚴也是大受打擊 心態也會轉變了
只能說世間無常

(狗屎垃圾人): 海枯石烂，日月轮转，你们也无法翻身，光靠游行示威跟嘴皮子，你们永远也独立不了

(港仔): 中國不是中共
反共不是反國
井底之蛙

(狗屎垃圾人): 中共就是中国，中国就是中共。没必要回避。我是中国人

(港仔): 那是你無知和被一黨專政束縛而已

(泛狗): 其實大部份香港人都唔支持獨立，獨立的帽子是中共扣給我們，他們怕民主之火燒到國內，不利他們貪污弄權。

(唔知): 不跟你們解釋，你們不懂自由，因為你們從來沒真正擁有過

(狗屎垃圾人): 你骗自己有什么用呢？我们全寝室一路看着苹果的直播到现在，你们干了什么事情我们都清清楚楚，虽然你们香港人教育出了问题，但是智商普遍低下也是普遍事实，所以你们说什么我们都能体谅，不过你看不懂也无所谓

(狗屎垃圾人): 还研究表明…笑死我了，一个智障都能当议员，全民渴望殖民统治，不明历史坐井观天，自以为全世界都围着自己转，随口就是全世界，你想要统计我现在就可以给你编一百个，还他妈智商高，你们真智商高，就不至于被几个蠢货玩的团团转了

(狗屎垃圾人): 我告诉你中国人只基于事实进行判断，你们已经向我们证明了你们就是一群智商低下的种群，不可能别人光说一句你们不是智障，你们就真不是智障了

(港仔): 你們所謂的事實是共產黨捏造給你們看的！明明是可以飛翔的小鳥，為什麼要把自己困在了籠子裏。你說你看蘋果直播看到了事實，那麻煩你再看一下其他香港媒體，看看連登，看看立場新聞，不是每一個香港人都認同不同的方式，但請先了解我們在爭取什麼訴求，背後的原因是什麼，請不要用你自己以為的事實硬加在香港人的情操上。然後，請別以智商評論一個人的政治取態，你笑別人低智商的時候，全世界的人都在笑你們是籠中鳥，這不可笑，這是可悲！

(狗屎垃圾人): 事实胜于雄辩，你要说共产党怎样我没意见，只要你有经得起考验的证据，中共就在我们身边，他们怎么样我们最有发言权，你就一句中共洗脑，我要是听了你的话岂不是也被你洗脑，至于你们的五大诉求，事实已经不胜枚举，包括你们的所作所为任何一个中国人看完脑子里都是独立两个字，我并不反对你们追求独立，只要你们付得起代价，我们也能认

(港仔): 議員是不是智障不是你一個人的觀點能說了算，而且一個智障能當議員跟當地人本身是不是智障兩者沒有直接邏輯關係，而且並不代表其他地區的人比較屌，你主觀覺得坐井觀天不代表別人不覺得你中國種族主義者自身不在坐井觀天。沒有人就是隨口全世界和自以為全世界都圍著自己轉，除了本身主觀覺得別人是在坐井觀天的人以外。誇兩句別人智商高，不會令被的誇的人的智商變低，兩者沒有邏輯關係。你認為別人的統計是編的，不會影響統計的真確性，想找尋事件的真確性是主動去將研究報告詳細了解清楚，而不是單純的懷疑世界上任何的統計。

(港仔): 你是不是基於事實進行判斷，自有人能判斷，明眼人也會了解，而且你沒有證據顯示你能代表整個中國。你覺得別人向你證明別人是智商低下，並不會影響別人的智商本身，而智商只是一種現代人用科學方法去分辨人的智能的一種表象，並沒有實際證明其測試者腦部結構和其本身之間的真正關係，更不是單單利用你所認為的沒有證據證明的情況下所指的證明，而且不可能別人光說一句大陸人不是智障，大陸人就真的不是智障了。

(港仔): 同意你所說的不反對你們追求獨立，只要你們付得起代價，就如當年的猶太人，只要能阻止軍國主義的屠殺，應該阻止種族主義者及極端愛國主義，完全合理

(狗屎垃圾人): 不代表？哈哈哈😁，国内的几大舆论阵地看不到任何对台湾对香港友好的言论，包括广大的海外华人华侨，中国人民已经全面向中央政府开了绿灯…我可以这么说，现在中央政府不管对你们做什么，人民都不会反对，因为大家都想让你们去死

(狗屎垃圾人): 你们那个没文化的议员早就火遍了全国，另外我们凡事讲求客观公正，通过你们的言行，通过你们的实际作为才判断出你们都是智障，其中400万人通过投票，通过打砸抢烧，另外300多万的表达谅解，我当然不会凭借言论就判断一个人是不是智障，因为很多人说一套做一套聪明的很，中国没有人会在意西方所谓的研究表明，我要教育你一件事情，你自己怎么样需要你自己向世界表达，我说这么直白也是考虑到你们的智商

(狗屎垃圾人): 那你们就试试看，你们不是犹太人，我们也不是德国，没人会为你们建立国家，中国也不会蠢到用杀光香港人的方法来解决问题，你这么理解我完全不意外，因为你们本身就蠢，我们有无数的办法让你们生不如死，经济制裁，香港再教育营，挑逗你们打砸抢烧，用不了多久你们就会自取灭亡，当然现在设立国安这是所有办法里最温和的一个，你要明白，我们要你们死不是单纯消灭你的身体，灭杀你的精神也是我们的选择